好想quit life

開外掛囉

我都想開到

有咩辦法quit 到 life ？